寧夏餐廳老闆用客人食剩嘅飯餸比員工食用

內循環係咁架啦

支那豬梗係食豬潲

食二手飯都有得打飛機

要 gay fong 了

看到暖心一幕就係食剩菜
支那人唔單止經濟內循環 個思路都內循環 出面世界係理解唔到

好撚假

點解佢哋每次都要做凸
O撚ver晒好撚尷尬